% @Source Indice
% @Difficulté 3
On plie une feuille de papier de \Lg[mm]{0,1} d'épaisseur en deux, puis encore en deux, et ainsi de suite.
À chaque pliage, l'épaisseur augmente\dots\smallskip

Combien de pliages successifs faut-il pour atteindre une épaisseur qui dépasse :
\begin{itemize}
  \item \Lg{1}
  \item \Lg[m]{1}
  \item \Lg[km]{1}
  \item la distance Terre--Soleil (environ \Lg[km]{149597870})
\end{itemize}
